又話唔好鬥黃 轉頭就屌人血饅頭 我地就輸呢d

中共會唔會屌d奶共商家/明星係偽紅/食人血饅頭？

我唔理佢真黃定偽黃 唔理佢食唔食人血饅頭

只要做到黃 宣揚黃 就得

就算係偽黃 都可以幫自己陣營充多一個人數 有咩唔好

好多tvb藝人都係偽藍啦 又唔見對面屌？

不分化不鬥黃 唔撚抵得人賺到 就屌鳩人 咁撚小家/魚蛋論 注定輸得

5毛分化撚come on 入黎屌我現形啦

人血饅頭四隻字難聽過粗口

太負面